覺唔覺返工冇係公司all屎好似蝕左

覺